郭爾君真係新生代女演員既其中一個清泉

唔係一味想紅
唔會覺得自己係大明星、擺款
只係覺得自己係演員鍾意做戲
冇人冇物下都係演藝圈走到今日
的確唔容易
到而家Did Did姐都讚佢
佢同蔡思韵兩個真係新生代女演員既超級代表

仲有睇佢IG D對答
都好貼地近人
仲有素顏D皮膚好靚
好有御姐Feel

2君世一

錯
龍哥係宇一

髮型真係影響好大

D演技。。。好尷尬

其實人地做左好多年.....不過宜家佢多人識左都好事黎既

好耐之前都有留意佢
不過個時未知佢咩名
係香港好演員青黃不接下

都新新地

幾靚
眼鏡廣告個look好吸引

Alma 戴眼鏡 世一

Did did都識佢？

耳轟

QQ君

當世一吳海昕死嫁？

Yolo裏面最靚係佢

個樣好似老虎狗

你到底知唔知“世一”嘅用法？

佢有啲似梁小冰

珍, 完全唔同哂

最鐘意佢

有D似MCM
不過都正

Why not both

有睇佢開台, 靚係靚, 但一開聲感覺好撚煩

A.李爾王
B.郭爾君

我係Alma 由幾年前嘅借錢廣告鍾意到佢呢家

嗰時放上登俾人屌 到呢家佢出名咗咁多 好開心

⋯個樣好似成日好唔開心咁

我記得個時有條友成日放0：19個個樣係咁loop既gif

吳海昕的確係唔錯
又黃
演技又ok
估唔到港姐出身都有咁勁

所以Alma係宇一

我都記得
我應該都係大約呢個時候留意到佢
跟住現任朋友MV開始深刻

龍哥屌打d臭g

因為佢真係好撚樣衰啊

想同Alma一齊去旅行

加你50分

打手 拉

呢種厭世樣，冇女主角命

好真性情

有冇do姐link

唔好幫佢化太勁既妝 YOLO完全摧毀佢
條制服裙搞到佢好肥 跟住個妝都玩鳩佢

演過話劇，做過林徽因添。

有冇人覺得佢個樣似林家謙?

講打丁個到好撚好笑
仲串鳩雞翼

成日覺得佢好似 日劇圈套個女主角

佢同幸卓輝好襯
兩個快d結婚

我見佢IG話想減肥
但我真係覺得佢而家完全唔肥
大家覺得佢肥咩?

我知
偶然·徐志摩

唔認為佢肥 不過佢真係不能著D太收腰既衫/裙

佢個樣好有廁紙

Who

16:9有佢
仲有Deer姐

ig : matthewthehan

好想睇佢唔平陰係點

龍哥

Alma世一

her nose is too big

第一次見佢係呢條片

對佢印象已經返唔到轉頭

ok啦

同fish拍日本旅遊節目個look好得喎

成日覺得佢同miss hunny撞樣

有冇160

佢16：9條片都係跳鳩舞
佢直頭係尷舞專家

睇過失路人，佢做得好差喎

男朋友?

尋日見到 𠵱家返唔到轉頭

佢個豬膽鼻真係好核突
整整佢先啦好心

Same

成日覺得佢係會留格甩底毛嘅人黎

同賴慰玲撞樣
係咪演藝出嚟都咁樣

最近先知一個mv就係郭爾君

仲有下一位前度又係好撚正

佢條裙改咗高腰 改闊咗

點會無

郭爾軍報到

pin this

把聲好老牛 樣又老又殘 不了

白咭alma

原來未夠三十
先27做乜話佢老

以前讀中學嘅時候上過演藝學院啲課程同佢一班 佢個朵叫KKK 原名叫郭家琪(同音唔知係咪咁串) 以前個人已經好搞笑 好受歡迎 講緊佢份人同佢做朋友都好開心

佢素顏啲皮膚勁靚
咁都叫殘

睇完yolo大頭後 不了

幾年前佢同fish拍viu個日本旅遊節目都好正

出道作來

兩個一齊拍最後一間唱片鋪MV
幸卓輝亦都係零分MV男主角

個樣有d似apink南珠

唔撚掂喎

alma世一

睇完AGA 「一」個MV後已經搵佢個名 follow 佢

我睇呢條片先認識alma

齊齊加入郭爾軍

咁就代表係新生代女演員？
你可唔可以俾返少少尊重人地？

AGA 當日出MV 令我留意個女仔好正 之後就搵到佢IG了

真人好柒，相改得太勁

港台一姐！

Alma

喺IG見到個廣告真係眼前一亮

Sofiee散發嗰種真係仙氣

佢自己再喺美國進修演戲架

珍

好樣衰下喎...

笑死 好似用性轉faceapp整出嚟咁
btw兩個都有自己嘅魅力

呢個係佢？

是

我睇唔出點樣唔尊重
講唔尊重你去屌晒個po大把人都未到我啦

新世代唔係只係代表新人
呢樣嘢係相對
咁佢的確係屬於新世代演員
唔係老一輩個啲姐仔
或者我用新世代會好啲啦

竟然係正評，之前個個post都係負評

夠大頭未？
素顏靚到

連登仔已經醒覺了

喂依張第一眼似女版Edan...

睇試當真個陣以為佢3x歲
個樣有d成熟

好想啜幾個咖喱雞比佢

係咪台灣讀？

dodo邊度讚？

覺得佢同蔡思韵都算幾有氣質

真名上連登

btw,Alma如果有睇po想同你講聲加油
繼續比心機

香港演藝

蔡思韵又係超正
佢做返校個時我仲以為佢係台妹

上面#50有link

我唔係屌你
不過話你話人地係新生代
你話新世代咪新世代囉
仲要惡過狗 真係唔識咩叫尊重

郭爾軍全面進場

點解一戴完副眼鏡就即刻成個新桓結衣咁嘅樣

好想滅佢面珠登

你鐘意啦
咁樣叫唔尊重
如果我打錯字你提醒下我咪得
起晒鋼冇意思架
我係唔尊重直頭po都唔會出啦

因為本身都係靚女

召喚郭爾軍

郭爾君都係睇香港電台漫遊百科主持架喇，做主持配音重好

屌你係咪摟屌
個樣成個包皮風咁都話同我龍哥襯？

唔係打錯字咁簡單啊
係你根本連人地出道咁耐都唔知仲話人新生代
改粒字就話自己冇錯 同政府高官一鳩樣

我上面講左係佢賣借錢廣告個時就有留意到佢
咁算唔算知道佢出道有幾耐呀？
個時高登連登仔話緊佢我都有睇
係都要人扮到好似老屎忽咁

我認我錯左呀
不過係錯係我腦海中新生代同新世代係同一樣嘢囉
而唔係你所講嘅咩都唔知

佢朋友會幫佢mon post

[警世] 大家小心呢個呃家長錢又虐狗嘅車房佬

大家幫手推
又呃家長錢。又虐待動物
千祈唔好去佢間黑店

呢張靚到.....
神仙下凡咁........

又幾似

點解會著住件英雄本色嘅衫🤔

同個個miss hunny撞撚晒樣 勁樣衰

加油

近呢幾年好多tee都會印返香港啲經典電影/角色落去

都有眼耳口鼻

條友唔明咩叫新世代
痴撚線

呢一代女演員拍MV 默片 好地地
一開口10個有9個半都系趕客聲

好似miss hunny

算啦，如果我用新世代會好啲嘅
唔想再講呢啲無謂嘅爭拗
所以回埋呢次就算

如果alma本人見到嘅話
同你講聲唔好意思先
一時混淆咗兩個詞語
完全冇唔尊重意思
尊重到咩咁都黎唔切

唔明新世代
你睇下討論緊d咩再笑啦
痴閪線

你只係睇yolo? 睇下人地拎獎既紅棗薏米花生

認真佢天生喜劇演員嚟
但唔知點解次次都做慘豬豬角色

第一張相好似mirror 大表哥 Stanley

入坑了 愈睇愈正

硬滑稽（張達明 果種）

病嬌(Yandere)並唔系咁演

我想分手啊
我煮個麵比你食呀

只系睇樓主條片 + 一條系JFF演出既片

佢超齡根本唔識合演 鋹（音殘）雞妹

走 張蔓X 果種「厭世臉文青女」比較適合

好正

原來係同一個人

新世紀山陰戀事

識日文 加分

睇佢玩cosplay睇到依家

老女人，成日好撚浮誇

27都叫老
你係敗登？

27歲咁既樣咁慘

個樣好似啲欲罷不能既人妻

佢家姐正啲

楊恭如

1974 上海出生
1995 參加選美（21歲）
1996《甜蜜蜜》（22歲）
1997《風雲》（23歲）
1998《我和殭屍有個約會》(24歲）

你想講 欲求不滿

係唔係指技術完

應該係

咗

好奇search下
見到有人賣佢畢業作品嘅場刊

乜料，真係咁紅架咩